英泳手拒絕同台頒獎 支那禁藥狗孫楊：你是失敗者 我是贏家

世界游泳錦標賽在南韓光州舉行，中國名將孫楊周二在200米自由泳決賽獲得金牌，但並列銅牌的英國選手史葛響應澳洲名將賀頓的行動，拒絕在頒獎台上與孫楊合照；孫楊其後向史葛稱：「你是失敗者，我是贏家」，結果兩人同遭國際泳聯警告。

孫楊備受禁藥醜聞纏繞，今年1月有消息指他的一個血液樣本被破壞，未能如期送檢，世界運動反禁藥機構告上國際體育仲裁法庭，將於今年9月開審，惟孫楊仍可出戰世錦賽，令不少泳手不滿。

又贏

唔影相都唔得

天朝大國

輸左個牌 贏左個人

紫尿人正仆街